<resources>

    <string name="app_name">Settings</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="confirm">Confirm</string>

    <!--home-->
    <string name="audio_profiles">Audio profile</string>
    <string name="wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage">Data usage</string>
    <string name="bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="sensor">Sensor</string>
    <string name="ptt">PTT talk</string>
    <string name="display">Display</string>
    <string name="light">Light</string>
    <string name="security_and_password">Security and password</string>
    <string name="date_time">Data &amp; time</string>
    <string name="language">Language</string>
    <string name="about_bike">About bike</string>
    <string name="unbind_bike">Unbind bike</string>
    <string name="input_box_title">Lesports</string>

    <!-- security -->
    <string name="lockscreen_password">锁屏密码</string>
    <string name="lockscreen_password_tip">在锁屏时需输入密码或指纹</string>
    <string name="password_manager">密码设定</string>
    <string name="fingerprint_manager">指纹管理</string>
    <string name="password_input">输入密码</string>
    <string name="password_input_check_new">验证新密码</string>
    <string name="password_not_match">密码不一致, 请重新输入</string>
    <string name="password_wrong">密码错误, 请重新输入</string>
    <string name="password_set_success">密码设定成功</string>
    <string name="password_close">密码关闭</string>
    <string name="password_verify">密码验证</string>

    <!-- wifi -->
    <string name="wifi_please_open">打开WLAN可查看可用网络</string>
    <string name="wifi_current_select">当前连接：</string>
    <string name="wifi_candidate">选择网络</string>
    <string name="wifi_on">开</string>
    <string name="wifi_oning">正在打开......</string>
    <string name="wifi_off">关</string>
    <string name="wifi_offing">正在关闭......</string>
    <string name="wifi_connect">连接</string>
    <string name="wifi_show_password">显示密码</string>
    <string name="wifi_input_password">输入密码</string>

    <!-- ppt -->
    <string name="ptt_please_open">打开PTT对讲功能可选择对讲频道</string>
    <string name="ptt_channel_select">当前选择频道：</string>
    <string name="ptt_channel">频道</string>
    <string name="ptt_on">开</string>
    <string name="ptt_off">关</string>

    <!-- audio -->
    <string name="audio">声音</string>
    <string name="ringtone">铃声</string>
    <string name="music">音乐声</string>
    <string name="voice_notify">语音提醒</string>
    <string name="press_voice">按键声</string>

    <!-- display -->
    <string name="display_title">显示</string>
    <string name="brightness">亮度</string>
    <string name="brightness_autio_adjust">亮度自动调节</string>
    <string name="save_mode">节电模式</string>
    <string name="save_mode_detail">在非骑行状态下1分钟未操作将自动锁屏</string>

    <!-- date_time -->
    <string name="date_time_title">日期和时间</string>
    <string name="auto_set_date_time">自动设置日期和时间</string>
    <string name="auto_set_date_time_detail">使用网络提供的时间</string>
    <string name="auto_set_timezone">自动设置时区</string>
    <string name="auto_set_timezone_detail">使用网络提供的时区</string>
    <string name="manual_set_date">设置日期</string>
    <string name="manual_set_time">设置时间</string>
    <string name="manual_set_timezone">设置时区</string>
    <string name="cancel_date">取消</string>
    <string name="finish_date">完成</string>
    <string name="timezone_set">时区设置</string>
    <string name="no_date_dispaly">请设置日期</string>
    <string name="no_time_display">请设置时间</string>
    <string name="no_timezone_display">请设置时区</string>
    <string name="year">年</string>
    <string name="month">月</string>
    <string name="day">日</string>
    <string name="Sunday">星期日</string>
    <string name="Monday">星期一</string>
    <string name="Tuesday">星期二</string>
    <string name="Wednesday">星期三</string>
    <string name="Thursday">星期四</string>
    <string name="Friday">星期五</string>
    <string name="Saturday">星期六</string>

    <!--fingerprint-->
    <string name="fp_manager">指纹管理</string>
    <string name="fp_add_fp">添加指纹</string>
    <string name="fp_del_fp">确定删除指纹？</string>
    <string name="fp_enroll_tip">请反复拿起和放下手指\n直到完成100%录入</string>
    <string name="fp_enroll_tip2">指纹已添加完毕\n您可以使用指纹解锁超级自行车</string>
    <string name="fp_fp1">指纹一</string>
    <string name="fp_fp2">指纹二</string>
    <string name="fp_fp3">指纹三</string>
    <string name="fp_fp4">指纹四</string>
    <string name="fp_fp5">指纹五</string>

    <string name="password_keyboard_0">0</string>
    <string name="password_keyboard_1">1</string>
    <string name="password_keyboard_2">2</string>
    <string name="password_keyboard_3">3</string>
    <string name="password_keyboard_4">4</string>
    <string name="password_keyboard_5">5</string>
    <string name="password_keyboard_6">6</string>
    <string name="password_keyboard_7">7</string>
    <string name="password_keyboard_8">8</string>
    <string name="password_keyboard_9">9</string>
    <string name="about_help">Help</string>
    <string name="help_q01">Q&#038;A</string>
    <string name="help_q02">如何联系客服？</string>
    <string name="help_a1">拨打电话1010-9000。</string>
    <string name="help_q2">如何进行系统升级？</string>
    <string name="help_a2">请保持联网状态，若有新的版本，系统会自动提醒您进行升级。
        您也可以手动在设置-关于自行车-系统版本中进行新版本检索和升级，
        在升级过程中请保证您的自行车有足够的电量</string>
    <string name="help_q3">忘记自行车密码怎么办？</string>
    <string name="help_a3">请牢记自己设定的自行车密码，如果真的忘记，请联系我们的客服寻求帮助</string>
    <string name="help_q4">我应该在骑行状态时使用智能功能吗？</string>
    <string name="help_a4">为了您的安全，请切勿在骑行中操作自行车的智能功能，请停下车来使用这些功能</string>
    <string name="help_q5">为什么心率检测有时候有显示有时候没显示？</string>
    <string name="help_a5">心率检测需要手握住30-60秒才能显示，且需静止时才有效。
        心率传感器是通过容易受到静电、肌肉电、震动、电磁干扰等影响，可能会时有失灵情况。</string>
    <string name="help_q6">为什么自行车耗电很快？</string>
    <string name="help_a6">智能自行车有很多传感器，相应的也有较大的电量消耗，
        我们也会在后续版本中优化电量消耗，请随时更新系统</string>
    <string name="help_q7">为什么磨电花鼓有时候无法充电？</string>
    <string name="help_a7">Shimano前轮发电花鼓,电机额定功率为6V 3W，在骑行时可正常充电，磨电花鼓工作时的实际发电功率跟骑行速度相关，骑行速度在20-30km/h，方可达到额定充电功率。
        大部分骑行时间磨电花鼓充电功率低，因此其仅可作为辅助充电方法，充电主要靠外接充电线充电。</string>
    <string name="help_q8">如何添加收听本地音乐？</string>
    <string name="help_a8">通过数据线连接，把mp3格式音乐拷贝到自行车sd卡的music文件夹中，就可以收听对应离线音乐。</string>
    <string name="help_q9">指纹识别如何使用，为何有时指纹录入失败?</string>
    <string name="help_a9">需要首先设置安全密码，才能使用指纹识别快速解锁功能。指纹需要多次按压才能完成录入指纹，
        使用时，请保持手指干燥，按照提示轻轻按压指纹区域。</string>
    <string name="help_q10">为什么没有车撑子和挡泥板？</string>
    <string name="help_a10">为减轻重量，标配无支架和挡泥板，高端自行车一般都是如此。如有需要可自行配置</string>
    <string name="help_q11">自行车PTT对讲的功能，可否通过调频实现与其它手台或对讲机对讲？</string>
    <string name="help_a11">可以。将其他手台将频率调至自行车所设置的频点时即可对讲</string>
    <string name="help_q12">超级自行车是否可以更换其他SIM卡？</string>
    <string name="help_a12">超级自行车已经为您配备定制的SIM卡，提供定向流量，卡机绑定，请勿更换卡，
        后续的版本中，我们还将为您提供流量充值等功能，敬请期待</string>
    <string name="help_q13">历史骑行数据会丢失或覆盖吗？</string>
    <string name="help_a13">我们的骑行数据存储于乐视云服务器中，只要不删除就不会丢失</string>
    <string name="help_q14">没电的情况下还能骑行吗？</string>
    <string name="help_a14">若电子锁没有锁定，可以正常骑行。但如果您的电子锁处于锁定状态，需要先充电，才能解除电子锁的锁定并骑行</string>

    <!-- 语言 -->
    <string name="language_chinese">中文</string>
    <string name="language_english">English</string>

    <!-- 使用条款 -->
    <string name="tos_home_title">Terms of use</string>
    <string name="tos_item_1">Terms of service</string>
    <string name="tos_item_2">Privacy agreement</string>
    <string name="tos_service_1">乐视超级自行车服务使用协议</string>
    <string name="tos_content_1">一、接受协议\n
一旦您注册成为乐视超级自行车的用户，便表示您（以下简称“用户”）已经完全理解并同意接受本协议（以下简称“协议”）。
        乐视体育文化发展（北京）有限公司（以下简称“乐视”）可在经过用户同意后更改 “协议”。除另行明确声明外，
        任何使我们乐视超级自行车范围扩大或功能增强的新内容均受本协议约束。
\n\n
二、乐视超级自行车\n
2.1 乐视超级自行车是指乐视生产的自行车产品。不论用户通过何种渠道有偿或者无偿取得乐视超级自行车，均受此协议约束。\n
2.2除非另有明确规定，增强或强化乐视目前服务的任何新功能，包括新产品以及新增加的服务，均无条件地适用本协议。\n
2.3除非经过用户明示愿意支付相关费用，否则乐视将不再向用户收取硬件费用以外的服务费用。用户自行负担使用乐视超级自行车所需其他费用。
        （如为接入互联网而支付的电话费及上网费、为使用移动网络而支付的手机费）\n
\n
三、用户使用规则\n
3.1用户有责任维持注册的账号和密码的安全，用户应对所有用本人的密码及帐号的活动负完全的责任。用户同意∶(a) 本人的密码或帐号遭到未获授权的使用，或者发生其它任何安全问题时，将立即通知乐视；且(b)每次使用完毕都会把本人的帐号关闭。如未能依前述规定行事， 对于任何人利用该密码及帐号所进行的任何行为，用户应负完全的责任。对于因此而产生的任何损失或损害，乐视无法也不承担任何责任。
根据有关法律法规，乐视在此郑重提请用户注意，任何经由我们的服务以上载、张贴、发送电子邮件或任何其它方式传送的资讯、资料、
        文字、软件、音 乐、音讯、照片、图形、视讯、信息或其它资料（以下简称“内容”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者、
        上传者承担责任。乐视无法控制经由我们的服务传送之内容，因此不保证内容的正确性、完整性或品质。用户已预知使用我们的服务时，
        可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容。在任何情况下，乐视均不为任何内容负责，包含但不限于任何内容之任何错误或遗漏，
        以及经由我们的服务以张贴、发送电子邮件或其它方式传送任何内容而衍生之任何损失或损害。
        但乐视有权依法停止传输任何前述内容并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用我们的服务的全部或部分，保存有关记录，
        并向有关机关报告。\n
3.2 您承诺仔细阅读和充分理解产品说明文档的要求和安全警示，正确安全使用乐视超级自行车产品。\n
\n
四、隐私保护\n
乐视保证不对外公开或向第三方提供单个用户的注册资料及用户在使用网络服务时存储在乐视的非公开内容，但下列情况除外：\n
4.1.1 事先获得用户的明确授权；\n
4.1.2 根据有关的法律法规要求；\n
4.1.3 按照相关政府主管部门的要求；\n
4.1.4 为维护社会公众的利益；\n
4.1.5 为维护乐视公司的合法权益；\n
4.1.6 其他需要公开、编辑或透露个人信息的情况。\n
4.2 乐视可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与乐视同等的保护用户隐私的责任，
        则乐视可在征得用户同意后将用户的注册资料等提供给该第三方。\n
4.3 在不透露单个用户隐私资料的前提下，乐视公司有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行合理范围内商业上的利用。\n
\n
五、知识产权\n
5.1 乐视公司提供的硬件及服务中包含的任何文本、图片、图形、音频和/或视频资料均受版权、商标和/或其它财产所有权法律的保护。
        未经相关权利人同意，上述资 料均不得在任何媒体直接或间接发布、播放、出于播放或发布目的而改写或再发行，
        或者被用于其他任何商业目的。所有这些资料或资料的任何部分仅可作为私人用 途而保存在本地存储介质里。
        乐视不就由上述资料产生或在传送或递交全部或部分上述资料过程中产生的延误、不准确、
        错误和遗漏或从中产生或由此产生的任何损 害赔偿，以任何形式向用户或任何第三方负法律责任。\n
5.2 乐视为提供硬件及服务而使用的任何软件（包括但不限于软件中所含的任何图象、照片、动画、录像、录音、音乐、
        文字和附加程序、随附的帮助材料）的一切权利 均属于该软件的著作权人，未经该软件的著作权人许可，
        用户不得对该软件进行反向工程（reverse engineer）、反向编译（decompile）或反汇编（disassemble）等。\n
\n
六、免责声明\n
6.1 对于因不可抗力或乐视不能控制的原因（包括但不限于自然灾害、政策变动等）造成的硬件损毁、服务中断、服务增删，
        乐视不承担任何责任，但将尽力减少因此而给用户造成的损失和影响。\n
6.2 乐视对于任何自本公司平台、网站、论坛而获得的他人的信息、内容或者广告宣传等任何资讯（以下统称“信息”），
        不保证真实、准确和完整性。如果任何单位或者个人通过上述“信息”而进行任何行为，须自行甄别真伪和谨慎预防风险。
        否则，无论何种原因，本公司不对任何非与乐视直接发生的交易和/或行为承担任何直接、间接、附带或衍生的损失和责任。\n
6.3用户同意，对于乐视向用户提供的下列产品或者服务的质量缺陷本身及其引发的任何损失，乐视无需承担任何责任：\n
6.3.1 乐视向用户免费提供的各项网络服务；\n
6.3.2 乐视向用户赠送的任何产品或者服务；\n
6.3.3 乐视向收费网络服务用户附赠的各种产品或者服务；\n
6.3.4 用户资料遭到未授权的使用或修改；\n
6.3.5 其他与本服务相关的事宜。\n
\n
七、通知送达\n
7.1 本协议项下乐视对于用户所有的通知均可通过网页公告、电子邮件、手机短信或其他常规的信件传送等方式进行；
        该等通知于发送之日视为已送达收件人。\n
7.2 用户对于乐视的通知应当通过乐视对外正式公布的通信地址、传真号码、电子邮件地址等联系信息进行送达。\n
\n
 八、责任限制\n
8.1 用户明确了解并同意，基于以下原因造成的包括但不限于利润、信誉、应用、数据损失或其它无形损失，乐视不承担任何直接、
        间接、附带、特别、衍生性或惩罚性赔偿责任（即使乐视事先已被告知发生此种赔偿之可能性亦然）：
        (i)我们的服务之使用或无法使用，(ii)为替换从或通过我们的服务购买或取得之任何商品、数据、信息、服务，收到的讯息，
        或缔结之交易而发生的成本，(iii)用户的传输或数据遭到未获授权的存取或变造，(iv) 任何第三方在我们的服务中所作之声明或行为，
        或(v)与我们的服务相关的其它事宜，但本协议有明确规定的除外。\n
8.2 对于违法使用本产品，超出产品合理用途使用本产品，违反产品说明文档或者警示信息使用本产品造成的后果，
        乐视不承担责任。因此给乐视造成声誉或者经济损失的，乐视有权索赔。\n
\n
九、服务的修改\n
乐视有权在通知用户后暂时或永久修改或终止我们的服务（或其任何部分）。用户同意对于我们的服务所作的任何修改、暂停或终止，乐视对用户和任何第三人均无需承担任何责任。\n
\n
十、终止服务\n
用户同意乐视有权基于其自行之合理考虑，因包含但不限于缺乏使用或乐视认为用户已经违反本协议的文字及精神的理由，
        而终止用户的密码、帐号或我们的服务之使用（或服务之任何部分），并将用户在我们的服务内的任何内容加以移除并删除。
        乐视亦得依其自行之合理考虑，于通知之情形下，终止我们 的服务或其任何部分。
        该情况下用户同意若我们的服务之使用被中断或终止或用户的帐号及相关信息和文件被关 闭或删除，
        乐视对用户或任何第三人均不承担任何责任。\n
\n
十一、法律管辖与适用\n
11.1 本服务协议的生效、履行、解释及争议的解决均适用中华人民共和国法律。\n
11.2 如就本协议内容或其执行发生任何争议，应尽量友好协商解决；协商不成时，则争议各方均可向乐视所在地的人民法院提起诉讼\n
特别提示：用户在进行注册之前，请确保本人已经完全理解并接受本协议所有条款（尤其是免责条款），
        用户正式注册应表明用户已经完全理解并接受本协议所有条款，尤其是免责和责任限制条款。\n
</string>
    <string name="tos_service_2">乐视隐私保护协议</string>
    <string name="tos_content_2">        乐视体育文化发展（北京）有限公司（以下简称乐视）尊重并保护所有使用乐视平台享受各项互联网服务用户的隐私权，
        乐视会按照本声明的规定使用和披露用户的个人隐私及非个人隐私。乐视将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息，
        除本声明另有规定外，在未征得用户事先许可的情况下，在任何情况下均不会将这些信息对外披露或向第三方提供。
        如用户不同意本声明，可以主动拒绝、取消乐视提供的服务；用户一旦使用乐视服务（包括但不限于用户对乐视所有服务内容、
        软件、客户端的下载、安装、使用、浏览、帐号获取和登录等行为），即视为用户已了解并完全同意本声明各项内容，
        包括对本声明随时所做的任何修改。

\n\n1 乐视如何使用您的个人数据？\n\n

1.1 乐视收集及使用个人数据的方式、时机与目的\n\n

建立帐户、购买、注册产品或服务\n
如果您在线提交申请建立帐户、购买、注册我们的产品或服务等，我们可能会要求您提交完成该要求所需的数据，例如您的电子邮件地址、
        收货人地址、电话号码、产品信息、购买时间以及支付方式等，以便我们完成您订单的处理、下载产品、获得服务与技术支持以及升级等。\n\n

参加促销活动或市场调查\n
在取得您的同意后，我们可能会要求您提交必要信息，例如您的联系信息、移动电话号码、电子邮件地址等，以便能联系您、
        提供您可能感兴趣的产品和服务信息、参加我们的促销活动或市场调查等。您可以通过在网站、
        提示窗口或我们的产品上拒绝、关闭这类选项，来拒绝乐视使用您的个人数据进行促销活动或市场调查。\n\n

将内容分享给您的朋友，或邀请朋友加入\n
如果您使用我们的服务，将内容分享给您的朋友或邀请朋友加入，我们可能需要您提供朋友的联系信息，
        包括但不限于任何社交网络帐户、电子邮件地址等。乐视可能使用您所提供的信息，通过电子邮件、即时消息工具、
        社交网站或文字/多媒体信息等方式，将邀请信息传送给您的朋友，该信息只会用于将邀请寄给您的朋友，乐视不会储存该等信息，
        也不会在任何其他情况下，使用这些信息侵犯您的朋友隐私。\n\n

升级服务\n
乐视可能收集您终端产品的系统和应用程序信息，这是为了及时通知您有可用的系统和应用程序更新。因为此目的收集的信息包括设备名称、
        系统和应用程序版本、操作系统和浏览器版本、地区和语言设置、设备识别信息 (IMEI、ESN、MEID、SN)、运营商网络编码等。
        乐视对以上信息的处理仅限于通知您有应用程序更新可用。\n\n

数据统计\n
乐视可能会收集某些信息进行统计与分析，这类信息可包括您的设备名称、设备版本、设备识别号码 (IMEI、ESN、MEID、SN)、
        设备的粗略地理位置信息 (例如设备所在的网络位置编码)、运营商网络ID (PLMN)、应用使用情况、您访问互联网的IP地址。
        乐视收集并处理这类信息的目的是：提供您最佳的人性化用户经验、提供个性化内容、改善我们的产品、分析我们的运营效率、
        统计市场占有率、改善网络和服务的安全性，以及启用您的售后保障服务。\n\n

故障定位\n
当您的设备或应用程序发生异常情况，且您选择将相关信息发送给乐视，让乐视或其合作方提供故障分析服务时，
        乐视可能会收集相关信息，包括设备型号、应用程序的名称和版本、设备识别号码、错误日志等。\n\n

数据同步、分享和储存\n
乐视提供的某些服务允许您同步、分享和储存数据，乐视将会收集并储存您选择要上传、下载或实现这类功能的数据。\n\n

1.2 以位置为基础的服务\n
当您要求使用某些以地理位置信息为基础的服务时，例如，当您根据特定地理位置搜索、导航、查询天气时，乐视可能会收集、
        使用及处理您设备的精准或粗略地理位置数据，以便乐视向您提供上述服务，收集的信息可包括您设备的ID、类型和型号，
        以及您设备的实时地理位置信息 (包括全球定位系统信息「GPS」、WLAN 或运营商网络编码)。您可以通过GPS设置，
        开启或关闭GPS信息，但是根据运营商的政策，您可能无权控制WLAN和选择移动运营商网络。乐视采用匿名方式收集地理位置信息，
        以提供并改善以位置为基础的产品和服务。\n\n

1.3 非个人信息的收集及使用\n
「非个人信息」是指无法识别特定个人身份的信息，例如我们网站的浏览人数、网页的点击次数、视频的播放数、内容的下载量等等。
        乐视会收集这类信息，以了解您如何使用我们的网站、产品或服务，如此乐视才能进行改善，以满足您的需求。
        乐视可以自行决定是否基于任何其他目的，收集、使用、移转或披露非个人信息。\n\n

1.4 用户体验计划\n
您同意加入乐视的“用户体验计划”，当您同意加入乐视的“用户体验计划”时，我们会根据需要匿名统计您对手机的各项功能的使用情况，
        通过您使用手机各功能、应用或服务的使用习惯信息去制定优化策略，提升您的使用体验。除此之外，当系统发生非正常的退出或崩溃时，
        我们也会收集用于诊断问题的手机当前的环境信息。您已知悉因此可能会产生一定的数据流量。\n\n

2 Cookie政策\n
为确保我们的网站正常运作，有时我们会在您的计算机或移动设备上放置小型数据文件，这类档案称为Cookie。Cookie是一种简易文本文件，由网站的服务器储存在您的计算机或移动设备上，且只有该服务器能检索到或读取该Cookie的内容。对于浏览器而言，每一个Cookie都是独一无二的。它包含某些匿名信息，例如唯一标识符、网站名称和一些数字和号码。它可以让网站记住诸如您的喜好或购物车内容等信息。
大部分的大型网站或互联网服务提供商都会在您访问期间 (使用「会话 Cookie」) 或再次访问 (使用「永续性 Cookie」) 时，启用该网站「记住」您的功能，以改善用户体验。Cookie能协助网站记住您的设定，您在计算机或移动设备上浏览网站时所使用的语言、字号及其他喜好，每次返回网站时，就不需要再次输入这些设定。如果某个网站未使用Cookie，每当您移至该网站的新网页时，就会将您视为新访问者，例如，当您输入详细数据并移至另一个网页时，该网页将无法辨识您的身份，也无法让您保持登录状态。
我们的Cookie不会用于识别您的个人身份，仅用于让您在访问时网站运作得更好和更方便。\n\n

3 乐视如何披露您的个人数据\n
只有符合下列情况时，乐视才会披露您的个人数据。在下列情形之外，乐视绝不会将您的个人数据披露给第三方\n
(1) 您已明确同意：\n
        在得到您的批准后，乐视才会将您的个人数据透露给其他公司；\n
(2) 将您的个人数据披露给其他乐视分公司或授权合作的第三方：\n
乐视可能需要通过某些合作方为您提供某些服务，因此乐视需要将您的部分个人数据共享给合作方，以便丰富我们的服务以及满足您的需求。
        例如，当您决定在线购买乐视产品时，乐视将需要将您的个人数据提交给相关物流厂商，如此这些厂商才能将产品送达给您，
        或是允许我们的合作方提供其他客户服务给您。乐视严格禁止乐视分公司或授权第三方，将共享的信息用于其他目的。\n
(3) 依法律要求，披露您的个人信息：\n
依法律、诉讼、司法机关或政府机关的要求，乐视可能会提供您的个人信息。在乐视涉及重组、合并或清算的情况下，您的个人数据可能也会提供给交易方。\n\n

4 如何更新、变更或检查您的个人数据\n
您应该对所提交的个人信息的准确性负责，乐视将尽到商业上合理的努力，确保您个人信息的准确性，乐视会根据您的要求，删除或修改信息。
        您可以拨打电话到客服热线10109000与我们联络并提出您的要求。依据乐视的条款与协议，您可以随时管理您的个人信息，
        例如您的个人帐户注册信息。\n\n

        5 乐视如何保护您的个人数据\n
乐视采取合理的预防措施，包括但不限于物理上、技术及制度等方面，以保护您的个人信息不会遭受未经授权的浏览、披露、
        滥用、变更、破坏以及损失。例如，在技术方面，乐视使用防病毒软件、加密保护、监控我们的系统，以及增强我们数据中心的攻击防护；
        物理方面，乐视设定门禁措施及访问控制，仅允许需要这类信息的业务人员浏览；在制度方面，则透过对乐视员工进行安全与隐私保护知识培训，
        确保员工了解保护数据的重要性。虽然我们采用合理的措施来保护您的个人数据，但没有任何安全措施能够百分之百完美或牢不可破。\n\n

6 乐视如何处理未成年人的个人数据\n
如果法律有相关规定，乐视不会在未征得监护人同意的前提下收集未成年人的个人数据。我们只会在法律允许的范围内，或依当地法律取得监护人的同意，
        或是为保护未成年人而使用或披露有关未成年人的个人数据。「未成年人」的定义应考虑适用的法律，以及各国家和地区的文化惯例。\n\n

7 第三方服务提供商\n
为方便您的访问并丰富您的体验，可能会有非乐视的第三方提供内容或因特网链接。您可以选择是否访问这类链接或内容，
        是否使用这类第三方的服务或产品，但乐视对于这些并没有控制权。乐视无法控制第三方的任何隐私权和数据保护措施，
        这类措施不受本政策管理，本政策也不适用于您自行选择提供给第三方的任何信息，请您查看第三方的隐私保护政策。\n\n

8 数据传输\n
乐视产品与服务可能会由位于世界不同国家或地区的资源与服务器提供。因此，您的个人信息可能会跨国界而传输到您使用我们服务所在国家或地区
        之外的国家和地区，那些国家或地区可能没有对个人数据提供具体保护的法律，或是实行不同的数据保护法。在这类情况下，
        乐视将采取措施，确保有法律基础可进行这类传输，以及依适用法律，会对您个人数据提供适当的保护。例如，
        通过使用相关授权单位核准的标准合约 (必要时)，以及通过使用其他适当的技术与组织信息安全措施。\n\n

9 修订\n
乐视有权根据实际需要经事先通知后修改本声明，声明修改后将会在网站相关页面上发布。\n
</string>

</resources>
